試當真那裡只塞駿業里 vs 100毛鬼滅

Vs

睇下連登仔鍾意邊條
兩個都笑死
係咁loop

試當真
100毛

點解要揀

唔洗vs, 兩邊都高質

睇晒唔撚得？

唔同風格

一樣係黃

小朋友先選擇

兩邊都垃圾

全都要

想引戰？

試當真好撚垃圾
杜蛇話既

引戰狗
傻仔先揀 緊係睇晒

撐上水北區手足

both

一邊叫有d創作一邊純惡搞

同男人etv一樣有頭威

兩邊都好搞笑

100毛 d班底係咪換曬
以前d廣告幾高質 陶大乳o個d

咪玩啦
試當真一早已經過哂男人etv 頭
同埋試當真班人不嬲有d 名氣 根本無得比
100毛更加唔洗講

Etv有咩成名作？飲酒唱詩？

一隻極品藍絲加兩隻$黃就算撚數啦唔該

兩個都笑到仆街